特朗普全面打官司！ 我認為究竟美國選舉有沒有重大舞弊？ 蕭若元

特朗普全面打官司！
我認為究竟美國選舉有沒有重大舞弊？
蕭若元
【patreon獨家影片預告】
2020-11-06

memehongkong
714K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

垃鳩圾既鳩up都好睇
黎手report埋你個page
重好意思cap水